今日第一日返工已經咁....

之前從來未用過警棍，第一轉就要打尻班學生，頂硬上，係就係慢小小，去完一轉，手已經好硬，第二轉8棍已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我打6棍先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過藍店買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到岩岩放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

做咩姐你

都唔知你開個POST黎做乜鳩